讀ASSO讀到好灰

讀得asso當然想入得返大學 一黎唔想辜負屋企人比左咁多錢我讀書投放左咁多係我身上 二黎我自己都想入得到大學 但奈何我都唔知自己係咪讀書嘅材料 中學讀中中 dse11分 上到黎全部都英文 mid term前都仲溫足成日 但眼見mid term一科底分過一科又唔過mean 真係好頹 唉

考PC 真心

讀中中真係好辛苦
而家同樓主一樣追緊進度
加油呀

傻既至覺得讀asso可以上大學
Dse 2分1機會上唔到，然後用10萬蚊買一個20分1機會搏入大學

你揀嘅科係咪自己興趣黎架？有興趣咁讀差好遠的。定有其實事令你集中唔到讀書？

唔洗灰 認清事實都係好事來
諗下你自己係唔夠比心機 定 真係冇能力
抑或兩者都有 好好反省下自己
上來叫春可以舒緩下情緒
但最後 都係要靠自己
冇人幫到你

11分
dse都未考到 asso全英仲要咁趕

我都中中，asso升左上U

上到U先係惡夢開始

2000分1都係機會啦
唔做就一定無 做左都可以試下

我中中 CE英文E 一樣應付到D英文, present一樣比人話我英文幾好
自己唔努力, 讀咩都係輸架姐

一樣讀緊asso 但抱持信念
未到最後一刻都唔好放棄

可能你d同學差過你呢

賴中中做乜 明明midterm就係考曬notes既字眼

讀咩program?

中中上到u都未驚過啦

利申：中中 英文3

我都係presentation 都拎到a嘅 都比其他組話唔似英文差嘅人 但其實係背哂script

11分同英文差已經唔洗諗大學

mid term前先溫足成日

明知自己廢 又懶

好波

做驚察都兩皮起薪

你讀中文中學就應該知道自己讀書唔叻

但係讀到大學都未必讀書叻

dse得11分就咪諗住入到u啦
asso入u係比兩種人
一係2X分炒中文
一係dse hea考15分up

平時有keep住溫書嘅話
midterm前一個禮拜日日打機都得啦
臨考之前一日先溫真係

Midterm前溫成日咁勤力都炒真系慘

Pc條數真係越計越撚心理唔平衡
根本係屈撚到仆街

咁當然唔係考前幾日先溫啦 只能說我能力真係唔夠

你醒嘅咪係囉 可惜我唔係 日日都會溫下嗰教左嘅野但日日都教新野 日日都要做pj

11分不如疊埋心水做警犬算啦
你asshole入去已經叻過好多毅進仔架啦
基本上有手有腳就入到
最多斷六親姐

你估得你一個係咁忙咩 每個人時間都一樣
個個呢啲時候都係chur到pk

冇錯 唉依家諗返原來中學時期讀書真係好易

差唔多6萬人得萬四位何來二分一？

入到同入唔到

一日唔得咪溫多日

咁asso都係二分一
入到同入唔到

認真 能力不足 趁早離場
去學門手藝好過

asso係好多分數2字頭嘅人 唔係咁易架

入到同入唔到
Goodest logic

宜家個玩法一早唔同咗，讀完大學用完4年時間，20萬，出來大部分畢業生同普通人一樣。大學已經唔係高薪厚職既保證
如果你本身勁有天份加勤力，上到去讀專科先圍得返條數。
你無天份加無心讀既，何苦為啖氣浪費幾十萬同幾年時間，讀nursing school 搵真銀好過

有冇即日上堂 即日返屋企查字典呀

我同你個情況一樣 乜都轉曬英文 適應唔到
但我會不斷查字典同提前兩三星期溫

老實講，asso已經係好簡單

Goodest 樓主分身黎？

其實讀asso英文唔洗真係好勁，我以前都係讀中中，同一年冇人直升到大學 ，好幾個同學都係靠asso上返大學。我本身英文都好廢，都係唯有睇/寫/聽多d，至於你話present就只可以事前準備得好d ，講得清楚唔好1999就得

明知自己唔係讀書料讀乜野asso姐
求奇hea張hd證書返黎咪算 你肯努力咪做到後門狗
唔努力咪直接出黎做野
自制力唔強但讀ASSO真係高不成低不就

其實ASSO係比15 6-21 2分個堆唔上唔落既人入
15分以下的9成只是陪跑
樓主已經讀緊一係就努力啲
一係就quit
叫完春就加油啦

20分1?咪搞笑啦你

Asso好易bo ching

mid term你拎一日溫好難唔爛grade

讀完先知啲所謂既升學率係on9
商科GPA3.75乜野ugc offer都冇

中中，dse英文2（retake完有3）
最後3.5收到4個UGC offer

講真，溫足成日真係一啲都唔奇，溫足幾日都要啦下話？中中唔係問題，英文唔識咪查，查到記為止囉

呢個真 身邊nonju上嚟係講緊3.9x

利申：non三大商科

商科點同其他科比

當你d mk hea緊,人地喺到背緊書。
自己反省自己點解咁廢。見過好多人資質唔好，但靠努力後來居上。

asso 其實真係廢的

樓主有冇走堂先

3.9幾已經係最top果20幾個...講緊成個商科2000幾人
所以呢讀乜野asso呀，用兩年時間retake仲好，而家非三大BBA啲收分跌到20-23，總好過係asso博爆4

asso真係唔抵讀 爆4都入唔到三大
利申：爆4入poly

咩科

3.2入到UST n賤

有進nonju post都知asso越黎越唔抵玩
讀商科難度要再加倍 sci同engine好似仲未開始崩潰

ust n展2.9都入到

巴打係咪accounting？

英文差仲去asso比人屈機
讀ive hd仲好,ive個個都英文差

我NS

睇黎商科真係爆4先有u讀

2.5 ust engine

其實入返U咪一撚樣
我自己DSE得十三分
入左IVE之後幻想以為入返八大會好好

跟住最後真係入到八大
先發現
都唔知自己一直讀緊乜鳩

其實大學入到又點入唔到又點
咪一鳩樣

UST工程係咁既級數喇

我而加都3.75喎。。。屌你好驚

深表認同
Ching 讀青大

點解11分都揀asso
個個20幾approach30分既人同你爭

唔係想踩你 但你問下自己憑咩同人爭

ce 個位數升8大
成件事覺得好神奇